今晚阿積士對曼聯，魔鬼話要同我做個交易。。。

魔鬼話，如果想阿積士贏歐霸冠軍
就要利物浦未來廿年都冇英超冠軍既機會

魔鬼話，如果想曼聯贏歐霸冠軍
就要利物浦黎緊十年都要護級

點揀好，開波前要答覆佢

你果隻係紅魔鬼
名黎架咋真係魔鬼咩傻9

why not both?

問魔鬼把撚
問摩佬啦

呢隻天使黎
第1，第2 deal哂
雙冠軍

你地會點揀

指可以揀一個

問摩佬可以打到猁永不超生

梗係曼聯贏啦
唔使魔鬼幫手，猁未來廿年都唔會有英超冠軍

猁拎冠軍比起要日本沉沒更難